
<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE plist PUBLIC "-//Apple//DTD PLIST 1.0//EN" "http://www.apple.com/DTDs/PropertyList-1.0.dtd">
<plist version="1.0">
    <dict>
        <key>ASD_SHOW_PAGE_NUMBER</key>
        <integer>1</integer>
        <key>ASD_PAGE_LAYOUT_VERTICAL</key>
        <integer>1</integer>
<!--        <key>ASD_PAGE_LAYOUT_COLUMNS</key>-->
<!--        <integer>3</integer>-->
        <key>ASD_STRING_DICT</key>
        <dict>
            <key>ASD_RANGES</key>
            <array>
                <array>
                    <integer>0</integer>
                    <integer>1673</integer>
                    <dict>
                        <key>ASD_FONT</key>
                        <array>
                            <string>Helvetica</string>
                            <real>20</real>
                        </array>
                        <key>CTForegroundColor</key>
                        <array>
                            <real>0</real>
                            <real>0</real>
                            <real>0</real>
                            <real>1</real>
                        </array>
                        <key>NSParagraphStyle</key>
                        <array>
                            <integer>3</integer><!-- text alignment -->
                            <real>2.0</real>    <!-- line spacing -->
                            <real>0</real>     <!-- paragraph spacing -->
                            <real>0.0</real>    <!-- maximun line height -->
                            <real>31</real>     <!-- minimun line height -->
                            <real>0.0</real>    <!-- head indent -->
                            <real>0.0</real>    <!-- tail indent -->
                            <real>0.0</real>    <!-- first line head indent -->
                            <real>36</real>     <!-- tab interval, must be 0.0 for vertical text layout -->
                        </array>
                        <key>CTVerticalForms</key>
                        <integer>1</integer>
                    </dict>
                </array>
            </array>
            <key>ASD_STRING</key>
            <string>孝武皇帝，景帝子也。未生之時，景帝夢一赤彘從雲中下，直入崇芳閣。景帝覺而坐閣下，果有赤龍如霧，來戶牖。宮內嬪禦，望閣上有丹霞蓊蔚而起，霞滅，見赤龍盤回棟間。景帝召占者姚翁以問之。翁曰：「吉祥也。此閣必生命世之人，攘夷狄而獲嘉瑞，為劉宗盛主也。然亦大妖。」景帝使王夫人移居崇芳閣，欲以順姚翁之言也。乃改崇芳閣為猗蘭殿。旬餘，景帝夢神女捧日以授王夫人，夫人吞之，十四月而生武帝。景帝曰：「吾夢赤氣化為赤龍，占者以為吉，可名之吉。」至三歲，景帝抱於膝上，撫念之，知其心藏洞徹。試問：「兒樂為天子否？」對曰：「由天不由兒。願每日居宮垣，在陛下前戲弄，亦不敢逸豫，以失子道。」景帝聞而愕然，加敬而訓之。他日，復抱置几前，試問：「兒悅習何書？為朕言之。」乃誦伏羲以來群聖所錄陰陽診候，及龍圖龜策數萬言，無一字遺落。至七歲，聖徹過人，景帝令改名徹。
                2     及即位，自景帝子也至此，藏本並脫去，依《廣記》補。好長生之術，《廣記》：好神仙之道。常祭名山大澤，《廣記》：常禱祈名山大川五嶽。按五嶽即名山也，今依藏本。以求神仙。元封元年正月二字依《廣記》補。甲子，祭《廣記》：登。嵩山，起神《廣記》：道。宮。帝齋七日，祠訖乃還。至四月戊辰，帝夜閒居承華殿，東方朔、董仲舒侍。《廣記》侍作在側二字。忽見一女子，著青衣，美麗非常。帝愕然問之，女對曰：「我墉宮玉女王子登也，向為王母所使，從崑山來。」昆山，崑崙山也。《廣記》改昆山為崑崙山而刪注。語帝曰：「聞子輕四海之祿，藏本：尊。依《廣記》改。尋道求生，降帝王之位，而屢禱山嶽。勤哉！有似可教者也。從今百日清齋，不閑人事，不治也。至七月七日，王母暫來也。」帝下席，跪諾。言訖，玉此字依《廣記》補。女忽然不知所在。帝問東方朔：「此何人？」朔曰：「是西王母紫蘭室《廣記》宮。玉女，常傳使命，往來扶桑，出入靈州，交關常陽，傳言玄都。阿母昔以出配北燭仙人，近又召還，使領命祿，真靈官也。」
                3     帝於是登延靈之臺，盛齋存道，其四方之事，權委於冢宰焉。至七月七日，乃修除宮掖之內，設座殿上，《廣記》：設坐大殿。以紫?薦地，燔百和之香，張雲錦之帳，《廣記》：幃。然九光之燈，設《廣記》：列。玉門之棗，酌此字依《廣記》補。蒲萄之酒，《廣記》：醴。躬監肴物，《廣記》：宮監香果。為天官之饌。帝乃盛服立於陛《廣記》：階。下，敕端門之內，不得妄有二字《廣記》倒。窺者。內外寂謐。靜肅也。以俟《廣記》：候。雲駕。
                4     至二唱之後，即二更也。《廣記》改二唱為二更而刪注。忽天《廣記》：見。西南如白雲起，鬱然直來，徑藏本：遙。依《廣記》改。趨宮庭間。須臾轉近，聞五字依《廣記》補。雲中有簫鼓之聲，人馬之響。復半食頃，王母至也。縣投殿前，有似鳥集。或駕龍虎，或乘獅子，或御白虎，《廣記》無此二句。或騎白麟，或控白鶴，或乘軒藏本：科。依《廣記》改。車，或乘天馬，此句依《廣記》補。群仙數萬，《廣記》：千。光耀庭宇。既至，從官不復知此字依《廣記》補。所在。唯見王母乘紫雲之輦，駕九色斑龍，別有五十天仙，側近鸞輿，皆身長一丈，《廣記》：皆長丈餘。同執彩毛之節，佩此字依《廣記》補。金剛靈璽，戴天真之冠，藏本：帶天策，無之冠二字，依《廣記》補正。咸住殿前。《廣記》：下。王母唯扶二侍女上殿，年可十六七，服青綾之褂，古兮切，裾也，上服。容眸流眄，莫見切，邪視也，作盻非。神姿清發，真美人也。王母上殿，東向坐，著黃錦《廣記》：金。袷（上夾下蜀），上夾下蜀，無絮長襦也。文採鮮明，光儀淑穆。帶靈飛大綬，腰《廣記》有佩字，乃淺人增也。後文云腰流黃揮精之劍。分頭《廣記》：景。之劍。頭上大華結，上花下髻。戴太真晨嬰之冠，履元瓊鳳文之舄。俗刻有映朗云棟神光暐曄二句。檢《廣記》亦無之，未知所本。視之可年卅許，修短得中，天姿掩藹，容藏本：雲。依《廣記》改。顏絕世，真靈人也。下車登床，帝拜跪，二字《廣記》倒。問寒溫《廣記》：暄。畢，立如也。《廣記》無此二字。
            </string>
        </dict>
        <key>ASD_VERSION</key>
        <array>
            <integer>1</integer>
            <integer>1</integer>
        </array>
    </dict>
</plist>
